銅鑼灣Amnesty咩事？

行過見佢地問人「支唔支持成立獨立調查委員會？」
咁我就緊係支持啦 然後佢同我講左啲正常香港人都知嘅事

跟手叫我捐款 仲一定要信用卡
話唔可以收現金
然後我掙扎左好耐 因為呢種手法點解咁似之前啲濕9慈善團體sales嘅手法

點解會成咁 定還是我太敏感

影佢相放上黎批鬥啦

黃背心喺time square附近
我對個組織無野嘅 係我覺得個手法有問題姐